媽咪麵，馬化雲入一入黎

跌都咁樣樣，我覺得要開熊，同唔同意？

量子都要問雲麵二神
證明二人地位超然

師父 唔似你WO

師父

你淨係需要答我，係定唔係

唔係

唔覺係熊市咩？

molamola

我地目標明確 眼光一致

先殺32000 再取35000 好冇

大獲！沈判日 知錯啦大dodo

連升一星期 跌兩日唔出奇

無啦無啦200手qq近牛

福壽園我黎啦

呢獲金翅真係死得人多， 阿彌陀佛

呂布又叫做師父，你小心我地師父祝福你，你知佢幾大方架啦

好撚多痴線佬

即係聽日跌

All in熊

我地師父佢要叫師公

燈力就隔代傳哂比麵神

咁你牛家熊先？

梗係沽晒call put兩邊等收錢啦，你識唔識架

你唔你叫我388 牛咩

開圍色，夾爆D牛熊春袋日日打巴

融巴你一講係喎!
原來佢係幽助

咪就係你買完先跌